“我是中国人” 被打至危殆 2019 VS 2021

2019:

2021:
一名80歲男子，上星期一(1日)接種科興疫苗，星期六入住深切治療部，初步診斷是急性冠狀動脈綜合癥，現時情況危殆

樓主真係仆街黎

真定假

厚得分-1

去打科興既 如果唔係中国人，會係乜？

你岩，但我指個post

如果係真，都幾治癒